(技術文)加密貨幣是遭美國制裁措施的後門?

如題 , 好多人話加密貨幣匿名 , 咁被制裁嘅有心人咪可以用加密貨幣買嘢同投機博升值?

咁佢哋咪用Bitcoin食美心

同埋呢班廢老唔會玩啦，佢哋以為要一粒粒咁trade

係
但大部分加密貨幣都唔係匿名，包括bitcoin
要用隱私幣先做到近匿名，例如Monero, Dash

唔好拉 岩岩俾人氹玩 蝕左萬五 追唔返 一兩日就無左萬五喇 好揼心口

如佢哋一意用嚟走資，甚至玩投機狂入
Cryptocurrency，現行制裁法律即使清晰，技術上未必規管到喎。
題外話 : 會唔會因為有制裁嘅權貴參與 , 成為加密貨幣呢排萬升其中一個原因 ?

P2P用現金買囉,其他exchange好多都要KYC

咁多CASH用ATM！！

其實加密貨幣轉移係咪可以等同一個密碼儲存檔 , 可以從一個USB手指轉移到另一個USB或Laptop ? Sorry , 我未玩過所以唔知實際操作係咪咁易轉移。
如果係，我都唔驚制裁啦～仲有途徑可以保住身家。

遲下升到發發聲